[612 一週年] 一百年前嘅韓國烈士有啲嘢同大家講

1920年韓國三一運動一週年，喺監獄入面嘅柳寬順帶領人民抗議及記念死難者。同年9月，只有17歲嘅柳寬順被嚴刑拷打致死，多年後被追封為獨立烈士。

「這十年來，我們學得最多的，是陰謀論，而我們失去最多的，是信任。」

借個位黎推下 手足原來有嘢想同大家講

［突發!!!!］一年啦 流亡台灣既手足有啲嘢想同大家講！